那夜凌晨我跌咗銀包係旺角開往上水的紅van

是咁的我係琴晚20/4凌晨2點左右上左旺角開往上水的紅van，我3點左右係粉嶺聯和墟教堂落車，我記得我坐既紅van係新車19坐黎既，當日我同我坐係最後既坐位。而我既銀包係一個黑色既cucci，入面有少量現金、演奏會飛、八達通同銀行卡等等。因為入面既演奏會飛對我黎講好重要，希望有好心人見到可以幫幫忙。